打機討論：要升裝呀

咩雞尾酒果d真係唔小得
敵人做初一我地要做15
防具真係要著足
頭盔要多d隊友戴

推幾野算

心態差異大
正常人睇到隔離受傷會驚
佢地會打大力d

心態呢樣野係要train
但係裝備係上戰場前係已經要準備好
加油

推一陣

做戰士呢個職嘅要課金買甲 起碼條血耐打D 唔好用體質硬食
上場game攻主堡嘅時 見到D隊友有紫甲，但係企左係草到AFK

仲有，明明話Lv1-10 新手場 但係突然改版本 升曬NPC LV 又唔出公告！

如果一直因為懶，怕麻煩etc 嘅借口唔升裝，仲係揸Lv1木棍打Boss ，只可以講你加油喇，小心身體.

相信呢啲資料，打機嘅老手都知。

共勉之，祝旗開得勝 ...

啱呀
唔求你一開波就神裝屈哂機
都要有普通裝，由頭到腳有防具再加件武器呀

推